18/8 - 22/8 去咗台北嘅入一入黎

想搵兩個女仔 6-7點 係17號輸送帶攞行李 仲同我講bye bye 之後又返返黎